"Nou, mijn lieve," zei Miss Pross, knikken, "de korte en de lange is, dat ik een onderwerp van zijn Barmhartige Koning George de derde;" Miss Pross curtseyed bij de naam; "en als zodanig, mijn stelregel is, vertoont hun politiek, frustreren hun schelmachtige trucs, op hem hoopt men, God Save the King!"
